文宣一定要持續煲大721元朗恐襲！！

我諗大家都知香港人係好善忘，而且適應力太強。由一開頭放催淚彈，個個鬧到痴線，到而家係馬路已經好似食生菜咁，係民居放先再鬧多啲，但我諗好快都會又慣咗。

所以我覺得除咗要keep住每日share最新嘅資料，文宣一定要重覆強調721元朗恐襲同警黑勾結！！！

因為我發現每個人，甚至淺藍嘅人，都對呢單嘢好有印象，每次提起都大把嘢鬧，而黑警係永遠唔會合理化到當日嘅事。無論係鏗鏘集嘅整合、大量顯示到當日有幾暴力嘅相(大肚婆同廚師收工都被打) 、何君堯同佢地握手(可以拉埋去政府到)、警黑搭膊頭，甚至係警方記者會回應話「着白衫唔等於參與毆鬥」，全部都係好有力嘅證據比我地做文宣。

好似今日記者會咁，記者問到佢地口啞啞，所以呢個係佢地一個好大嘅弱點！我地一定要捉住呢點，間唔中又提下，等啲人冇咁易唔記得黑警嘅惡行

Push

推夠十次

9

10!!

Happy new year

推

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

毋忘721